[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3859)

假波流

1-4加時
1-5客晉
唔撚好再問

客晉?

大岩蛇叫緊咩胡

半客gel得未

Siu04

相信半場可以造就15

5-3全格叫爆區
有冇手足？

有種爆我7s dllm

連cup3粒狗會由第一粒打後就封咗盤？

鳩追客ng了

半場主勝@2.20 堅持信念

屌你老母5分鐘沖個涼 00 變13 on9西亞假波

屌好on9 買左1.5大 無買2.5大

咁都俾人GEL返轉頭

客晉仲有3.9allined

有贏就夠啦

下場啦....買左上盤都廢事叫

岩岩出黎講2句

玩撚完 串哂飛唔撚賭

半場4-3半主支持區
5-3全格支持區

買左半大 真舒服

客ng 入球大派錢 gel gel gel

想G會唔會有人買左希拉利盤

2.5 @4倍

In Xavi We Trust

輸2球 但主反cup得6倍係做乜撚

2:3

00:55 有場重心 追數注

我了

一間cup 5-3

me

23

2-3

23到

Nba

Dllm真係想爆我7s...

好撚痴線

我到底睇緊咩

不設防

Same

nba

假波

有冇link plz?

屌你老母
咁樣唔比面我大岩蛇 插佢老母啦

20粒

10:10

係咪半場43

岩岩買埋6.5 轉頭就2.3 係咩野事
入波易過角球？
有無人睇緊現場
我好想知果22個人係咪踢波

2-5客晉
唔撚好再問

屌一入客就輸

無人識佢

爆硬啦 客唔攻出硬局 龍門都出埋去啦

由4s掃到7s 係咪想迫死我我

夠膽咪4-3囉

Feel到5-3了

買大咪無事 講經咩

是但開個主客客主黎

大細開8.5

25mins 5球 90mins=?球

和 撚上盤

場波搞乜唔打龍門

3-3

大岩蛇可唔可以醒多兩場12點55分訓身心水過嚟

8:8

會唔會半場4-3岩蛇好波

半場4:3開到半主一世gun

4:3

太假bet 365封埋

365驚到封左

兩隊都唔防守

一貼就2-3

反cup準備

部手機震撚到

nba?

馬體會手足準備屌鬼未

大波爽撚到 買埋6.5b

假到好采冇買

30分鐘全大

入波多個角

冇felix 不了

2:4

主cup 10 1 200

做乜365變左主1:0

lm

半場33殺哂gel頭撚

客晉有9.75

3:3未

Lm

LM

ok

追大波都贏幾注

壞撚左

我

2-5 先晉喎

365開番

7.5中位數 CLS

5個入波得2c 應該打緊無龍門

差兩粒

7.5s allin

希拉爾又唔係hea踢咁

主cup未

半場2-3 咩事

屌你 nba咩 點買即場丫 好難捉摸

客晉算啦

有睇LIVE, 唔係打假
客隊前鋒好似打FIFA 咁, 一扭幾, 跟住世界波, CLS

艾殺得要晉就要入多3粒

入球大送錢

嚇尻死我啱啱個報分由23變10
睇黎大家都好想主贏

8.5B呢咁

Dllm allin 7.25s 一種再入

7.5s

似無入球

未見過9個入球

25分鐘入撚左人地踢幾粒鐘既波

半個鐘五粒 nba咩

00:55 歐聯 熱食薩克達第一球@1.49 重注

兩隊根本兩班波 客出到去根本未夠班

屌你老母nip同navi一樣

atm vs rm

00:55 串曬兩場上盤

你食屎啦

仆你個街

365 死左?

你條廢閪根本唔睇LIVE 鳩UP

變左0-1

入球大8.5
角球大8.5
睇唔透

有幾多人上盤

365開返

計0-1狗會應該輸到仆街

冇睇live 發生咩事

23 33殺哂上盤

沒

atm對家

Me

好易買錯
買角大睇錯買入球大

8.5大

4:3/5:3?

今朝個500派左俾邊個

打多槍7.5s睇atm

FIFA 式入波
一開波一個扭幾個射埋KO
跟住一開波搶到, 扭幾個射埋又KO
跟住一開波傳錯, 扭幾個幾個射埋又KO

屌 入手左6.5b先唔入波

角球都係7.5你真係自己諗

蕯係咁回

殺克達係咁回咩事

驚西咩 兩班波黎

一隊作客贏火車頭
一隊主場輸火車頭
仲要諗既咩

殺克達對家了

有你呢句我個盤放心曬

岩岩亞冠你都係咁講主隊

走啦

信哥狗了

開始拖慢節奏

下面果張圖咩黎..

半一上盤收檔日

Same road

水泥

Oh shit

。。。厲害

3場半一上盤3串1 點部署

anyone 派

等收

G9G 有大岩剛燈神加成 實燈死

會cup

雷丁近5仗作客聯賽均開總入球2.5球以下，但昆士柏近8仗聯賽有9場開總入球2.5球以上。兩軍都有出色鋒線，預計開放進攻，博大。

8場9大

兩隊仆街咪再入入

希拉爾下半場出黎hea咪死

ok thx 3場下盤 串埋

計埋第9場
劇本黎

火星衝地球 邊個氣場大啲呢
三點自有分曉

屌 唔撚入 屌你老母

開撚左波啦

拜-1 psg-1好屌過其他盤

咁又點...
反摩比料

Respect la

atm對家派錢？

你俾未先

皇 下盤
熱 下盤 可以博

洗撚博。。100%

下體會 同薩克達入波未

nip+3.5 88

要冷靜下

f0rest outplay

殺克達好撚廢 點搞..

開波5分鐘, 大波倍率已經冷到飛起

角大叫都冇得叫
主唔想攻 一攻就俾客 foul 角閪咩

每一個盤都係賺錢機會
我户口唔係冇錢我賽狗都買埋

西亞球隊好少刷角
佢地鐘意個人主義

雖然買左下盤
但係公道講句 薩格乜柒傳得好差

希拉爾半主開唔到好撚失望...

no 客隊爆角王黎 睇心情 今日主太勁明守你 攻唔到 同埋龍門廢一入肉就進球變唔到角 當俾狗算

殺克達都唔好得去邊...

之從上次澳假 仲點信佢

23 半主gel
多謝岩蛇
利申冇買

西亞狗一foul 又典你一兩分鐘地
但要爆角果陣就三四連 賭閪

36仲有個w

大岩蛇既存在就係買佢對面 排除蛇第一日識咩

希拉爾cup 10 1 100

留名

唉屌 入撚完大波又唔入波

...........

567

playhard咁撚快gel頭..一陣加時4-1 4-0

6.5b?

333333

利華屌到啪啪聲
下體廢撚到

要鏝定祖

full eco 差d贏...打到1血
行過36蛇格黎問到浸味

頭3場半一下盤串起 易到

仲信呀朗?
連撚左幾多場...

半細乜情況

樂觀

快買 客晉級

主隊前鋒岩岩撞爆睪丸

下半場主隊應該唔會入到波

係佢隊友撚

仲唔夠呀?

唉跳樓了88

鏝會唔會穩d 阿古獸專登聯賽唔出

占文利斯咁快要換屌

下體會今場一定輸啦
岩岩仲要傷左件換出

慘

睇番往績 下半場點都會有多兩粒 6.5b開唔開到

細就夠夠

礦工1:

細就細硬
差在上盤定下盤

拿拿聲補和客好D

1:0！

殺克達goal

殺goal

貼飛睇下先

屌殺

冇錢補啦屌

on9 eg 會大炒 信唔信?

反面了硬屌你老母

哥狗 人地自爆你鳩射.

Gooooooooal

G持

atm 又撚

2019年仲買atm係咩心態

講撚狗只服atm

Atm妹波世界第一

亞冠似3:3完

戴綠帽追和ok?

馬體踢緊乜撚

刷啦屌

綠帽ng

殺11

1 1

1-1

中

Ez cashed

開埋個半客黎見我

又係半一上盤 笑

買唔到下體半細 買殺達半細秒爆 精神

大岩蛇勁中！！！！

２班波

半大中

2.4

求即場水

希爾4倍win

兩場半一上盤睇黎要閪

希爾如果係假波應該cup到

下盤夜

琴日半一兩場00

好在岩岩轉左賠率買唔到細波轉左買角細

唔係又要換片

Cls atm攻都唔攻唔講以為出左線

攻唔到...

Atm -7c

仲係2:3 點搞阿

23完

希拉爾唔攻了 下盤

馬體會訓左？

11了 半場感覺=過山車

地獄主場得啖笑

3場半一上全格 10 1 $100

2 5 完

半1全10啦屌

lm 2

lm 3

4

Lmmmm

下體0:0已firm

大岩蛇

希拉爾全格

atm1-0

你老母都係

殺狗入未

3場半一上盤開到 唔洗全格

我過1皮野你派 10 10 $1000

手球都係黃

Atm踢到好似少左個咁

Cls咁都得黃

場場角細 點賭

薩克達準備響起號角

atm入未 利華都入唔到 不如執7左佢算？

薩狗廢撚到

屌blk左樓豬 要慢慢搵po

有三隊薩狗

艾薩德勝落緊

買左8.5s（角+goal)唔知點輸夠薑咪針

下盤盃3c

兩隊傾好下半場唔入波

馬體會半一對家派錢是常識吧

預計蕯克達全格？

買客晉驗未 入多3球先晉

Saad穩gel一下

角呀atm ,冇角又冇goal , 識唔識踢波架

有冇ching想睇我貼飛gel saad

度左條Q 聽晚一棍打死馬會

殺克達入完1球後冇起過腳

可惜我買左希拉里

小gel一下

5.5b數住角訓

下體會針

atm廢撚到

8.5b大波係咪世紀大騙案

下半場唔入波

熱狗對家 無人要？

我 中硬

直屌客Win

主入未

熱狗對拜狗 2:7
紅星對拜狗 0:3

諗唔到有咩理由唔要紅星

一禁熱刺個讓球
輸輸輸輸輸

必中的波 奧林比亞高斯+1

一定仲有粒

希拉利仲要救角

薩格ng似樣

熱刺下盤ALL IN得啦，呢排要用個廢龍，100%失波，下盤=[+2.5/+3]

信了 ALL IN

直頭想搏下個半客

原本買map2 點知買錯map3

兩場歐聯客勝

等睇Ast 屌爆Faze

利華fg?

㩒屌可以買

礦工買左2.5小球可以點

成6場

屌你老母 唔撚入波

2:11nlp又贏cls

熱100%

無7頭中場成10倍

而家果兩場

Now唔播拜仁？

希拉爾全格派100

nip大炒

最高15.5

Dllm map3追返map2果口

Map2贏唔撚得嘅，硬仔屌你老母幫手gel，自己贏我輸

艾似有多球

亞特蘭大下盤

邦仔驚西咩 呢場nip咁冷 唔會大炒既

話撚左eg大炒..而家知咩料未

8.5s gel得

ATM踢唔嬴德甲公廁隊係真唔係

艾比多粒既話

12比3 magic comeback number

會唔會連4.5B都開唔到

2.5我唔會買

333

半2全10

7.5s 2倍

10.5s點輸…

Dllm又下盤日 賭西咩

換邊就16-12 打柒班廢老

-4xxx

屌你下體入未

3:12 rip星

希拉-1CCCCCC

笑死 前面2個走過都見唔到

比人㩒屌屌

15倍無入球真係開到 屌買得10蚊

4.5大

終於5c

GOALLLLLLLLLL 5C

24

goal

goallll 24

客ng

屌

no goal手足慘死

4.5 大叫撚到傻

2-4

2 4

真係

好彩你輸10蚊

goalllll

=.=''

不得了

屌15倍ng買唔到

2-4 5c

3:4

屌你老母亞假

落飛落得好勁，真係有

力頂5.5s角

入多粒派1k

立即完場!!!!!!!!!!

2:5 ready

要還神

I

希拉爾6-4 全格叫爆區

哈哈，咁咪好，輸少左

Wa 2:5 又一分鐘一球

有無勇士要史雲斯鬼盤

下體會場波不如斬撚左佢

弱撚智脆弱雞翼都唔比食

客最後機會 罰球

7/7.5s 就快爆血管

亞洲波以後唔賭cls

補幾耐

呢個位輸罰球

哇！！！！

亞冠有機２：５

亞冠已死
24

2:5

仲有10秒

冇人叫反cup? 全部買客?
摺撚左佢啦

針

罰球緊

2:5 直入

12m

0055兩場波1100完場算啦
唔好搞咁多嘢 和波大家都開心

6c收場

真係假撚到

兩場歐聯和串埋

咁都晉級

屌你 真係

假閪到仲未吹雞

完

冇壓力wo

點解我會買下體大波 屌

屌你老味
咁都接實。。。。射得好靚

4444-6

唉屌你特登絕殺屌打nogoal

Ft 2:4

星之力褲都唔洗換..

4.5大@4.50

兩場歐聯都係下盤禁屌

屌你老味買左晉級真係喊出黎
超靚死角罰球咁都接到。。。

5c

頭先 2-4完 主隊即刻危險進攻 兩隊on9

5.5s C
角細真刺激

笑撚死 買左薩克達正傻仔

8蕯克達 客12m

吹大左

退出未條 7頭

跟反摩 全下盤 gel得未

殺黑達輸埋

客１２Ｍ

球速慢

半一盤真係諗都唔洗諗 全下盤收得錢

話左掃客ng

薩克達個龍門戇鳩

ＣＯＮＦＩＲＭ 客１２Ｍ！！！！！

大岩蛇：兩班波

綠帽12m

１：２！！！！！！！！！！！

岩蛇又加持 爽到

yeahhhh

笑死 主隊龍門

12！！！！！！
今日又係下盤日！！！！

亞假咁樣踢走我盒雞翼

地獄主場9000 898

馬體悶能到

大岩勁中！！！！！

話左兩場歐聯客勝

係咪冇人理下體場波

屌你我笑撚到

主隊龍門打假波咁樣拉人都有

大岩蛇幾時收山

屌你

廢到閪咁 一隊唔識攻 一隊攻唔入

快啲出 要買對家

我老四果然冇令我失望
3x1 半一上盤 下盤贏埋

春蛇勁中

尿片都冇錢買了

Respect la yy 3x1下盤

9000$rip

唔撚係兩場下盤啊

屌你 哥斯達假摔

差利華ng

Respect

下體會差Ｄ笠死

9千蛇

3x1下盤gel

屌你老母

atm feel到 1球小勝btw 德國野堅廢

巴黎今晚要輸了?

下體2.5唔撚叫 訓覺 屌你老母

春蛇都要俾人jer

布魯日

手槍仔都賭

打到火起

收map3 2.66補map2

Same feel 賽前2/2.5s 有d舒服

反摩3:00 睇岩邊場上盤

MC/CR7

Yy 5點有tl

Atm goal

你有買atm?

咪撚煩啦屌你老毛

Avg小心，留意左好耐edg開盤有料到

又話足球撚綜合討論區
電莖？？？？？？

小氣到

利華fg未

輸錢撚綜合討論區呀

2019仲賭波

2/2.5s same road
平半 買一注先

Atm刷角未

atm係咪以為自己出硬線

咁老尷 下盤點要得落 skip算咁

8.5B 上船

15:5 -6.5 15:15ft on99..

ifc見

跟星之力round16@1.65

Astralis round16

薩克達廢到

爽

咁偏

偷飛反手gel 咁狗？

雲達不來梅GOALLLL

現場賭過
真係會收錢訓低

星買過啦 贏輸都唔撚知 點賭

好耐冇飲monster 一飲就全身痛

5

賓福特點睇
主第三位平手盤

買下盤 不如即場細波
兩隊仲要主場cls

6

6666-4

屌。。。以為dust2
Nuke tr1.65點買，星之力累撚死人

買大細咁賭

致各位手足

信雞湯

睇得出熱刺而家好嬲 聯賽又失分 歐聯又7:2
今次對住隊名都up唔出既隊
唔需要買盤 細路先買盤
直接買-2 就得

22

蕯2:2

3:2我切

22 頂撚住

真人真事我係泰國睇拳，有條大陸佬買10萬b
即黑嗌咪叫佢訓低
皮零野就打假架喇

atm嗰種勁真係唔講得笑

馬體會真係垃圾

屌你老母nuke點買tr贏，仲1.65

下體GOAL未

場場00不如執7左佢啦

吹到好撚大個新屍朗去左邊

馬goal

Atm goalllll

下體goal

咪煩 傷左

ATM GOALLLLL

薩克達入多球派100

殺克達快撚D開埋上盤啦屌

莫拉達GOALLLLLLLLLLLLLLL

仆街有冇得退飛為左支持星之力1.65tr都買撚左

馬體
利華快啲入多球好冇

ATM GOALLLLLLLLLL

Atm gel!

0.5/1 goal

德甲隊真係

係要屌先識入

Mola達

上盤各就各位

笑4.. 見到佢上注大包左頭 先支持佢

笑死

mola達都識入波

Atm 搞掂

有無人三點心水

摸奶達係咪淨係識用頭入波

下體正氣

薩克達32未

又要靠達仔救世

馬體會2:0絕殺
成日都係咁 悶到

叫餐死得半格

atm 有冇c 呀

轉頭1 1

達子個頭全歐前5有冇

地獄主場殺克達禁制未

Atm入多球

快啲11！！！

Rm同熱刺都要攞分 博盡

屌你幫手要左條飛得唔得

薩克達 贏波呀

女子拳黎，有大陸妹去打

講頭鎚前鋒 賓斯馬個頭都幾勁

薩克達贏波啦

Atm 1-1

G持！！！
頂盡佢！！！

Atm頂實！

個注咩飛黎 round16點計 只計第16局？

薩克達差你咋 加油啦

Atm！

兩邊都刷兩角就好

上盤 反cup

係，黎緊呢局

7.5s巴 jump

薩克32派100

乜尻 點解淨賭第16局咁搞笑

屌 利華成撚日落底都咁少c

手槍？

Atm刷下角啦

殺克達班垃圾仲比人屌緊

下體試下開全格

好

乜野賭手槍局 拎去樂遊仲好 起碼足水

比畀角點開啊

atm1-1

兩邊刷多一角就夠

無可能

利華死廢西，和得唔得呀

阿古路在不在？

Atm atm atm atm atm!

14:2 中左？

薩克達!!!!!!!!!!!!

星之力！！我了

薩克達 入多球呀

。。叫到以為cup左

渡下埸

Atm!!!!!!!!!!!!!

Boom

$8000下盤gel gel gel

Atm

星之力派未，得我支持你

利華快撚啲入 我 要 收 全 格

蕯克達比多球比多角

睇黎1比0完 下體咁閪

球證食左角 365仲係7c

我皇反底日

2:0完 gel

殺克達針

多手買左4.5

點解唔推上盤

3:2！！！！

G2 map1 唔中問我攞返

Atm手足收錢 半格好過無

薩克達 絕殺啦

叫下場啦

唔好玩astralis
買g2 快

9c

Atm 角呀 dllm

殺克補幾

。。。仲有得買

完lu

都未開，快啦，g2

Atm!

冇喇

睇歐聯啦 睇莖睇壞眼

屌你老母 垃圾地獄主場

有無人買曼

無人出水？

皇馬？

出面-2
狗會食你半格

熱？

熱了

Yeahhhhhhh

又gel 陣間又要睇你叫邦仔

直屌-2點睇

我了賓周蛇

買上盤不如買大 阿特意甲都不設防

戴綠帽gel
Atm win gel 10.5s gel 2/2.5s gel

faze

Yes 1-0!9c ft

買好少 羊多啲先
同埋收半格

水？

角細又贏

西布朗

唔貼尾關有撚用咩

上呀Mk Dons. 細細個就聽你名

大岩蛇又贏一仗

我識撚槍 但map唔係fa簡場？

鍠盤串火車頭盤串紅星盤
中曬5 1 100

第3關呢

我了 愛蛇

修安聯6 min rc

到

15:7

以為你老死

秒針。有冇死法冇咁痛。

曼城對中堅笑撚左

訓醒對答案 圖已cap

1-0

佢半場走前放低左句 利華ng? 結果係咩 唔撚講了

4場上盤了

細細個聽佢個名係因為4:0曼聯？

呢場點會買利華 atm廢都叫做西甲

又唔係既 馬體會要西0:0唔出奇.. 輸就難d

十幾場波一齊開你細個嘅隊就秒輸

坐和望贏 平半就買atm

15:9要反cup了 震未map2 onfire

一球容乜易追 叫下啦

修安聯紅左照入 On9波

Xx串xx
10 1 100

以為買波最緊要買個名夠響。針。轉頭買冇咁響嗰隊。

今晚精彩果幾場準備開波啦

Cardiff 1-0

阿特蘭大

拜x皇

下？？？？
保頓入波

痴撚線

今次買隊冇咁出名既。包冇死

買咩先

屌下次改格式 唔要做老4

康打士打好笑

。。。。主好出名
有長友又針

第2個地獄主場

得你咁留意佢

又出25圖

保頓仲好笑
咁多場只入得３粒，失２８球
今場竟然有波入，仲要ＦＧ

吾出佢可以出邊個個

覺得大加下盤 但難鏝打真軍 叫都唔洗叫

買波聽講買高賠率著數啲。

呢樣真 但唔係咁買法

垃圾隊冇人買
康打對家rc讓1.5

我覺得今場皇馬有機喎

Red star?

賓菲加d朋友 讓2球

Cr7 2ccc

半細GEL

手足用出唔出名黎買 算啦

留返 英聯杯個d買下盤先岩 賓周加認真撚黎

巴黎果陣好柒？回到-0.5

我聽講加拉有個叫哈根蘇古既幾勁所以試試佢。

鏝半場應該都有2粒

賓菲加打咩都贏cls

。。哈根蘇古 咁撚熟既
中學個陣聽過好似 冇google 希望冇沖出黎7

皇馬應該3:0佢

d人腳幾勁

覺得呢場下盤真心
搵下食啦 歐聯大彩池

Psg 1-0

陣間map2完 咪返黎屌波

周三

0:1巴黎

星 早

仲有個左腳王赫傑

發左達記得返家鄉就得

有冇人同路玩角

唐卡已ＣＵＰ

勁撚到

冇 玩角個d上晒岸了

無呀
玩緊賓周

買哂樓了？

呢個唔識了

-1.5 gel

角球比狗賭

曼城差少少比人入

Hi

Long time no see

英人goalllll

Tot咁快就入

dllm 熱刺，踢英超又唔見咁勁

鏝唔對路條中場輸哂

有冇阿特手足 走地回成2格了

仆街 唔通又係西走左果D就開哂

買左果D就閪哂

冇咁出名嗰邊有得諗

樸矛半和針

乜撚野加拉塔沙雷6成控球屌打皇馬

山西豆腐隊

加拉就入

好意外咩

賓福1-0

Rm呢場唔贏 空難啦

皇馬唔贏空難死撚曬佢算

火車頭好似對路

Wow same

樸矛半和請求你了

奧林比亞鳩斯入未

熱goallllllll

Cls熱刺

2-0

Rm GOALLLLLLL

皇馬

Rm!!!!

5千巴連針3口

熱刺嬲了 主其他了

班士利

買左紅星盤，係咪瞓得

係

而家買多注西

兩班波

林肯城快和啦

曼城又撚狗 中堅位冇中堅

角球冰封俠 二寶 雪之女王 依啲先上岸

熱Ng 了

紅星2-2叫爆區

紅星追和10 1 200

買出名又唔係。唔出名又唔係。唔識玩了。

樸矛快d送12啦

班士利fg cashed
多謝馬會貼士

曼城又撚 屌你老母

冇人跟g2?

買左熱讓和 點賭

長期係波po出現果d 一係賭神 一係富二代

拜

皇呢場呢個盤冇嫁啦

？